MacBook Pro 2018 會唔會出新機?

??

會

等多兩個月

🙄🙄